**Task 4:**
  На основе task 2. необходимо добавить spring в существующий  проект, 1-ая ветка spring с помощью xml, 2 -ая ветка spring на аннотациях. Запуск и тестирование методов приложения из тестов. Использование main метода запрещено. Использовать lombok.

Код должен быть оформлен согласно java code convention.
